d狗行街都唔帶返個狗口罩。。。

咁樣衰真係影響市容

我都要同樓豬保持距離

左2個樣好似幾日無上電咁款